---
title: Stoq Home
excerpt: A transformação digital do varejo
is_front: true
---

<Helmet />

<Image
  src="header_retail.jpg"
  srcMobile="header_retail_mobile.jpg"
  style={{
    position: "absolute",
    maxHeight: 850,
    top: `calc(6vh + 10px)`,
    zIndex: 0,
  }}
/>

<Hero
  heading="A transformação digital do varejo"
  lead="tecnologia e inovação para aumentar suas vendas"
  style={{
    zIndex: 1,
    h1: {
      color: `headerPrimary`,
    },
    p: {
      color: `headerPrimary`,
    }
  }}
>

import { YouTube } from '@blocks/kit'
const opts = {
  playerVars: {
    iv_load_policy: 3,
    modestbranding: 1,
    playsinline: 1,
    rel: 0,
    showinfo: 0
  }
};

<Div style={{
    mt: [4, 6, 7],
    borderRadius: [3],
    boxShadow: "xxl",
    overflow: "hidden",
    width: ["100%", "80%"]
  }}>
  <YouTube videoId="Ua3ft65FPCA" opts={opts}/>
</Div>

</Hero>

<Section
  heading="Soluções do tamanho da sua ambição"
  style={{
    pb: [0, 0, 0],
  }}
>

export const buttonStyle = {
  mt: [2, 4, 6],
  border: 0,
  borderRadius: 8,
  color: `buttonPrimaryColor`,
  backgroundColor: `buttonPrimaryBg`,
  "&:hover": {
    backgroundColor: `buttonPrimaryBgHover`,
  },
  fontSize: 16,
};

export const imageStyle = {
  mb: [0, 0, 0],
  maxWidth: "70%",
  display: "inline-grid"
};

<Grid columns={[1, 1, 3]} gap={[8, 4, 6, 6, 7]} sx={{
  mt: [2, 4, 6], mb: [6, 2, 2], textAlign: "center",
}}>
    <Card
      heading="Descomplicado"
      subHeading="Para você não perder tempo"
      imageUrl="icon-uncomplicated-yellow.png"
      imageStyle={imageStyle}
      type="none"
    >
    <Button url="/varejo-descomplicado" style={buttonStyle}>Saiba mais</Button>
    </Card>
    <Card
      heading="Integrado"
      subHeading="Para você poder crescer"
      imageUrl="icon-integrated-yellow.png"
      imageStyle={imageStyle}
      type="none"
    >
    <Button url="/varejo-integrado/" style={buttonStyle}>Saiba mais</Button>
    </Card>
    <Card
      heading="Inovador"
      subHeading="Para você ser o primeiro"
      imageUrl="icon-innovative-yellow.png"
      imageStyle={imageStyle}
      type="none"
    >
    <Button url="/varejo-inovador/" style={buttonStyle}>Saiba mais</Button>
    </Card>
</Grid>
</Section>

<Section
  heading="Conheça quem já se transformou"
>
  <Grid columns={[2, 2, 4]} gap={[3, 3, 3, 6, 8]} sx={{
    mt: [4, 4, 6]
  }}>
    <CardCase
      imageUrl="bacio-di-latte.png"
      title="Bacio di Latte"
      url="/case-bacio-di-latte/"
    >
    </CardCase>
    <CardCase
      imageUrl="holy-pasta.png"
      title="Holypasta"
      url="/case-holy-pasta/"
    >
    </CardCase>
    <CardCase
      imageUrl="uncle-k.png"
      title="Uncle K - Brasilia"
      url="/case-uncle-k/"
    >
    </CardCase>
    <CardCase
      imageUrl="otica-cia.png"
      title="Ótica & Cia"
      url="/case-otica-cia/"
    >
    </CardCase>
    <CardCase
      imageUrl="nutricar.png"
      title="Nutricar"
      url="/case-nutricar/"
    >
    </CardCase>
    <CardCase
      imageUrl="gelato-boutique.png"
      title="Gelato Boutique"
      url="/case-gelato-boutique/"
    >
    </CardCase>
    <CardCase
      imageUrl="onii.png"
      title="Onii"
      url="/case-onii/"
    >
    </CardCase>
    <CardCase
      imageUrl="da-terra.png"
      title="DaTerra"
      url="/case-da-terra/"
    >
    </CardCase>
  </Grid>
</Section>

<Cta
  heading="Seu varejo precisa de inovação?"
  lead="Nossa equipe vai te ajudar."
  style={{
    bg: "muted"
  }}
/>
